\documentclass[pdftex, abstracton, a4paper]{scrartcl}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{amssymb} % Anwesenheit: $\boxtimes$, $\Box$
\usepackage{graphicx} % Bild hinzufügen: Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png
\usepackage{background} % Bild als Hintergrundbild
\usepackage{eurosym} % \EUR{<Betrag>}

\setlength{\parindent}{0em} % Einrückung nach Absatz
\title{StandUp}
\subtitle{Fachschaftsinitiative E/IN e.V.}
\date{05. Juni 2018}

\backgroundsetup{
  placement=top,scale=0.25,opacity=1,angle=0,hshift=900,vshift=0,
contents={\includegraphics{../Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png}}
}

\begin{document}
\maketitle

Dennis Müller hat das StandUp geleitet.

% Agenda

\section{Eventplanung nächstes Semester}
\subsection{Blubb-Rallye}
Mit Frau Heusel reden, damit die Rallye offiziell aufgenommen wird.
\subsection{FEIN-Kneipentour}
Sascha und Fabian organisieren die Tour.
\subsection{Weihnachtsfeier}
Simon organisiert die Feier.
\section{Rampenfest}
Das Meeting findet um $17^{\underline{30}}$ Uhr im G2 0.37 statt. Der Aufbau wird um $15^{\underline{30}}$ Uhr sein.
\section{Stand Vereinseintragung/-Konto}
Der Prozess läuft noch.

\section{Sonstiges}
Alle Termine für die Erstis können in das Ersti-Programmheft, wenn man Frau Heusel rechtzeitig Bescheid sagt, dass weitere Einträge ins Heft sollen.

\section{Termin der nächsten Sitzung}
Nächste Sitzung: 12.06.2018 um \underline{$13^{\underline{10}}$ Uhr} im G2 0.37.

\end{document}